[心大心細] 2018簽咗working holiday visa/曾經去過嘅你求入請教下

話說小弟諗住嚟緊4月辦簽證去日本working holiday
文件都準備得7788
但係未搵定保險 好驚搞唔切冇得去
身邊冇咩門路 唔知揀邊間好

唔知各位巴絲簽咗邊間/曾經去過 試過邊間值得一信呢～
同埋 唔知要搞幾耐嘅呢～
如果驚被誤會賣廣告可以tg！！
我都想撞下有冇去緊/去過/嚟緊會去日本working holiday嘅巴絲入嚟圍爐

利申：21歲 絲

小弟但係絲

日文係咪要好好？

我之前買豐隆
一年好似4800
不過成年都冇穿冇爛冇睇過醫生

唔識日文都可以去

咁快準備得7788，我仲諗緊報第1期定第2期好...報第2期既話可以儲多D錢先